［含歌詞］各位連登仔聽住！國歌係莊嚴及不可侵犯嘅歌曲！

每次聽到我都會覺得激動！
真係覺得泱泱大國
聽得出果種無論歷史同文化都一樣深厚嘅風韻！
無論國旗以及國歌都一樣得到我發自內心嘅尊重！

呃正皮

得兩個 咁都叫呃